其實就算放寬左，真係會多左人買樓？

本來樓市回緊，交換冰封，係因為大家對前景不明朗而持觀望態度。
黎緊又 trade war, 又人權法案, 環球經濟下行, 黎緊呢幾季失業率一定升硬。
而家仲借9成買貴樓入市？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！